# Chinese, Simplified translation of Omega (7.x-3.1)
# Copyright (c) 2016 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omega (7.x-3.1)\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-11 17:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Home"
msgstr "首页"
msgid "Pages"
msgstr "页面"
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"
msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "- None -"
msgstr "- 无 -"
msgid "Weight"
msgstr "权重"
msgid "Top"
msgstr "顶部"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"
msgid "Left side"
msgstr "左边栏"
msgid "Middle column"
msgstr "中间栏"
msgid "Right side"
msgstr "右边栏"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"
msgid "Breadcrumb"
msgstr "面包屑"
msgid "Site name"
msgstr "站点名称"
msgid "Site slogan"
msgstr "站点口号"
msgid "Header"
msgstr "页眉"
msgid "Footer"
msgstr "页脚"
msgid "Width"
msgstr "宽度"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"
msgid "Position"
msgstr "位置"
msgid "Messages"
msgstr "信息"
msgid "‹ previous"
msgstr "‹ 前一页"
msgid "next ›"
msgstr "下一页 ›"
msgid "Middle"
msgstr "Middle"
msgid "Left"
msgstr "左"
msgid "Right"
msgstr "右"
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"
msgid "Tabs"
msgstr "标签"
msgid "« first"
msgstr "« 第一页"
msgid "last »"
msgstr "末页 »"
msgid "Left above"
msgstr "左边上方"
msgid "Right above"
msgstr "右边上方"
msgid "Left below"
msgstr "左边下方"
msgid "Right below"
msgstr "右边下方"
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳转到主要内容"
msgid "Zone"
msgstr "区"
msgid "Regions"
msgstr "区域"
msgid "Debugging"
msgstr "调试中"
msgid "Page Top"
msgstr "页顶"
msgid "Page Bottom"
msgstr "页底"
msgid "Primary tabs"
msgstr "主标签"
msgid "Secondary tabs"
msgstr "次标签"
msgid "Enable or disable the display of certain page elements."
msgstr "开启或关闭某些页面元素的显示。"
msgid "Preface First"
msgstr "Preface 一"
msgid "Postscript First"
msgstr "Postscript 一"
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"
msgid "‹‹"
msgstr "‹‹"
msgid "››"
msgstr "››"
msgid "@current of @max"
msgstr "@max 中的第 @current"
msgid "Minimum scale"
msgstr "最小比例"
msgid "Maximum scale"
msgstr "最大比例"
msgid "Sidebar First"
msgstr "边栏一"
msgid "Submitted by !username on !datetime"
msgstr "!username 在 !datetime 提交"
msgid "Secondary menu"
msgstr "次级菜单"
msgid "Grid settings"
msgstr "网格设置"
msgid "(active tab)"
msgstr "（活动标签）"
msgid "Feed icons"
msgstr "Feed图标"
msgid "!local-task-title!active"
msgstr "!local-task-title!active"
msgid "Branding"
msgstr "品牌"
msgid "Sidebar Second"
msgstr "边栏二"
msgid "Header First"
msgstr "页头一"
msgid "Header Second"
msgstr "页头二"
msgid "Preface Second"
msgstr "Preface 二"
msgid "Preface Third"
msgstr "Preface 三"
msgid "Postscript Second"
msgstr "Postscript 二"
msgid "Postscript Third"
msgstr "Postscript 三"
msgid "Footer First"
msgstr "页脚一"
msgid "Footer Second"
msgstr "页脚二"
msgid ""
"Enabling this feature will give a &lt;div&gt; wrapper around the zone "
"itself, allowing you to theme in elements that appear outside the 960 "
"pixel container zone."
msgstr ""
"启用这个功能会在zone上面使用一个 &lt;div&gt; "
"包装，允许你去定义960像素容器以外的样式。"
msgid "Primary Region"
msgstr "主区域"
msgid "User Bar First"
msgstr "用户栏一"
msgid "User Bar Second"
msgstr "用户栏二"
msgid "Omega XHTML Starter Kit"
msgstr "Omega XHTML 开始套件"
msgid "Action links"
msgstr "动作链接"
msgid "<h3>Layout configuration</h3>"
msgstr "<h3>布局配置</h3>"
msgid "Select the grid system that you want to use for this layout."
msgstr "为这个布局选择你想使用的网格系统。"
msgid "Grid system"
msgstr "栅格系统"
msgid "Allow customizing viewport meta properties on iOS and Android devices"
msgstr "允许在iOS与Android设备上自定义视口meta属性"
msgid "Viewport settings"
msgstr "视口设置"
msgid "Initial scale"
msgstr "初始比例"
msgid ""
"The initial scaling of the page. This should almost always be set to "
"1.0."
msgstr "页面的初始比例，一般情况下都会设置为1.0。"
msgid ""
"The minimum scaling of the site. This should usually be the same as "
"your <em>Initial scale</em> setting."
msgstr "网站的最小比例，一般与<strong>初始比例</strong>的设置相同。"
msgid ""
"The maximum scaling of the site. This can be any value between 1 and "
"10, but should not be too big if you want to preserve your mobile look "
"and feel."
msgstr "网站的最大比例，这个可以是1到10之间的任意值，不过如果你想保持移动的视觉与感觉，最好别设置的太大。"
msgid "Toggle styles"
msgstr "切换样式"
msgid "Enable optional stylesheets"
msgstr "启用可选样式表"
msgid "You can choose from this list to enable optional stylesheets."
msgstr "你可以从这个列表中选择启用可选样式表。"
msgid "Disable module and theme stylesheets"
msgstr "禁用模块与主题样式表"
msgid "Alpha will remove the selected stylesheets from your pages."
msgstr "Alpha会从页面中移除选择的样式表"
msgid "Enable the debugging (placeholder) blocks for the selected roles."
msgstr "为选择的角色启用调试（占位符）区块。"
msgid "Roles that may use the grid overlay and debugging blocks."
msgstr "可以使用网格覆盖与调试区块的角色。"
msgid "Choose from the elements below to hide them via CSS"
msgstr "从下面选择通过CSS隐藏的元素"
msgid "Unassigned regions"
msgstr "未分配的区域"
msgid "There are no unassigned regions."
msgstr "没有未分配的区域。"
msgid "Force this region to be rendered"
msgstr "强制显示这个区域"
msgid "Enabling this will always render this region, even if it is empty."
msgstr "启用以后会一直显示这个区域，即使区域里没有内容。"
msgid "Additional region classes"
msgstr "附加区域类"
msgid "Column count"
msgstr "栏数"
msgid "Additional wrapper classes"
msgstr "附加包装类"
msgid "Alpha XHTML Starterkit"
msgstr "Alpha XHTML 开始套件"
msgid "Omega HTML5 Starterkit"
msgstr "Omega HTML5 开始套件"
msgid "Defined by"
msgstr "定义："
msgid "Belongs to"
msgstr "属于："
msgid "Toggle libraries"
msgstr "切换库"
msgid "Enable optional libraries"
msgstr "启用可选库"
msgid "You can choose from this list to enable optional libraries."
msgstr "你可以从列表中选择启用的可选库。"
msgid ""
"Default starterkit for <a "
"href=\"http://drupal.org/project/omega\">Alpha</a>. You should not "
"directly edit this starterkit, but make your own copy. Information on "
"this can be found in the <a href=\"http://himer.us/omega-docs\">Omega "
"Documentation</a>"
msgstr ""
"<a "
"href=\"http://drupal.org/project/omega\">Alpha</a>默认的开始套件。不要直接编辑这个开始套件，另外再复制一份。在<a "
"href=\"http://himer.us/omega-docs\">Omega "
"文档</a>里获得更多的信息。"
msgid ""
"Default starterkit for <a "
"href=\"http://drupal.org/project/omega\">Omega</a>. You should not "
"directly edit this starterkit, but make your own copy. Information on "
"this can be found in the <a href=\"http://himer.us/omega-docs\">Omega "
"Documentation</a>"
msgstr ""
"<a "
"href=\"http://drupal.org/project/omega\">Omega</a>默认的开始套件。不要直接编辑这个开始套件，另外再复制一份。在<a "
"href=\"http://himer.us/omega-docs\">Omega "
"文档</a>里获得更多的信息。"
msgid ""
"Default XHTML starterkit for <a "
"href=\"http://drupal.org/project/omega\">Omega</a>. You should not "
"directly edit this starterkit, but make your own copy. Information on "
"this can be found in the <a href=\"http://himer.us/omega-docs\">Omega "
"Documentation</a>."
msgstr ""
"<a "
"href=\"http://drupal.org/project/omega\">Omega</a>默认的XHTML开始套件。不要直接编辑这个开始套件，另外再复制一份。在<a "
"href=\"http://himer.us/omega-docs\">Omega "
"文档</a>里获得更多的信息。"
msgid "Responsive settings"
msgstr "响应设置"
msgid "Enable the responsive grid"
msgstr "启用响应式网格"
msgid "@grid layout settings"
msgstr "@grid 布局设置"
msgid "Primary layout"
msgstr "主布局"
msgid "@layout layout"
msgstr "@layout 布局"
msgid "Use this layout with the responsive grid"
msgstr "使用响应式网格的布局"
msgid "Media query"
msgstr "媒体查询"
msgid "This is a debugging block"
msgstr "这是调试区块"
msgid "Toggle advanced elements"
msgstr "切换高级元素"
msgid "Force equal height for all child elements"
msgstr "强制所有子元素等高显示"
msgid "Force equal height for all child elements."
msgstr "强制所有子元素等高显示。"
msgid "Show the debugging blocks by default."
msgstr "默认显示调试区块。"
msgid "This will show the debugging blocks on page load."
msgstr "在页面加载时这会显示调试区块。"
msgid "Enable the grid overlay for the selected roles."
msgstr "为选择的角色启用网格覆盖。"
msgid "Show the grid overlay by default."
msgstr "默认显示网格覆盖。"
msgid "This will show the grid overlay on page load."
msgstr "页面加载时会显示网格覆盖。"
msgid "Zone and region configuration"
msgstr "Zone与区域的配置"
msgid "Customize the region positioning"
msgstr "自定义区域位置"
msgid "Force equal height for all blocks in this region."
msgstr "强制这个区域里所有区块等高显示。"
msgid "Force equal height for all regions in this zone."
msgstr "强制在这个zone里的所有区域等高。"
msgid "@count Columns"
msgstr "@count Columns"
msgid "@width Columns"
msgstr "@width Columns"
msgid "Single column 12"
msgstr "单栏 12"
msgid "Omega: 12 Column Grid"
msgstr "Omega: 12 栏网格"
msgid "Three column 4-4-4"
msgstr "三栏 4-4-4"
msgid "Three column 4-4-4 stacked"
msgstr "三栏 4-4-4 stacked"
msgid "Two Column 3-9"
msgstr "两栏 3-9"
msgid "Two Column 6-6"
msgstr "两栏 6-6"
msgid "Two Column 6-6 bricks"
msgstr "两栏 6-6 bricks"
msgid "Two Column 6-6 stacked"
msgstr "两栏 6-6 stacked"
msgid "Two Column 9-3"
msgstr "两栏 9-3"
msgid "Single column 16"
msgstr "单栏 16"
msgid "Omega: 16 Column Grid"
msgstr "Omega: 16 栏风格"
msgid "Three column 5-6-5"
msgstr "三栏 5-6-5"
msgid "Two Column 12-4"
msgstr "两栏 12-4"
msgid "Two Column 4-12"
msgstr "两栏 4-12"
msgid "Two Column 8-8 bricks"
msgstr "两栏 8-8 bricks"
msgid "Two Column 8-8 stacked"
msgstr "两栏 8-8 stacked"
msgid "Single column 24"
msgstr "单栏 24"
msgid "Omega: 24 Column Grid"
msgstr "Omega: 24 栏网格"
msgid "Three column 8-8-8"
msgstr "三栏 8-8-8"
msgid "Three column 8-8-8 stacked"
msgstr "三栏 8-8-8 stacked"
msgid "Two Column 12-12"
msgstr "两栏 12-12"
msgid "Two Column 12-12 stacked"
msgstr "两栏 12-12 stacked"
msgid "Two Column 18-6"
msgstr "两栏 18-6"
